【Testing】大陸上連登

我愛中國，中國愛我

留名

平反六四，香港獨立

天

仲平乜反六四，關你鳩事

梗係香港獨立，驅逐支蝗